女友慢慢變港女

拍左7年
初初識佢性格似男仔 比較爽 唔計較
以家情緒起伏好大
一有唔岩聽/做錯野 即刻黑面
個個星期日都要陪佢，有時出街出到好悶
話今日不如係屋企休息下，即刻喊
上個月出席朋友聚會又發脾氣，係d朋友面前好失禮

坦白講好想飛左佢
但又唔捨得

呢個先係真正既佢

唔鍾意咪飛囉，拖咁耐為乜，放生佢啦，佢唔值得有咁的男朋友

係咪又係以為唔夠愛佢

同佢講 你變左啦 你以前都唔係咁

咪又係你寵出黎 你愈讓步 佢愈港女， 你睇你到依家都未發火 。。我係佢 都禁住你個傻仔黎砌 等全世界都知我男朋友有幾廢，幾聽我話 。
接受唔到就快D 攤出黎講 否則你一世抬唔起頭

你分到先啦，你一分手肯定來料，到時唔知你點收科

港女都係你班碌柚縱出來的